元朗站有狗！

元朗站有十幾隻防暴狗 返黎小心啲